.TH "utilizadores" 3 "Terça, 21 de Dezembro de 2021" "Version 1.1.3" "My ADC Project" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
utilizadores
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "Funções"

.in +1c
.ti -1c
.RI "def \fBcria_novo_utilizador\fP ()"
.br
.ti -1c
.RI "def \fBimprime_lista_de_utilizadores\fP (lista_de_utilizadores)"
.br
.in -1c
.SS "Variáveis"

.in +1c
.ti -1c
.RI "string \fBnome_ficheiro_lista_de_utilizadores\fP = 'lista_de_utilizadores\&.pk'"
.br
.in -1c
.SH "Documentação das funções"
.PP 
.SS "def utilizadores\&.cria_novo_utilizador ()"

.PP
.nf
 Pede os dados de um novo utilizador

:return: dicionario com o nome e email do utilizador na forma,
    {"nome": <<nome>>, "email": <<email>>}

.fi
.PP
 
.PP
Definido na linha \fB5\fP do ficheiro \fButilizadores\&.py\fP\&.
.SS "def utilizadores\&.imprime_lista_de_utilizadores ( lista_de_utilizadores)"

.PP
.nf
 Imprime lista de utilizadores

:param cabecalho: cabecalho para a listagem
:param lista: lista a ser impressa

.fi
.PP
 
.PP
Definido na linha \fB17\fP do ficheiro \fButilizadores\&.py\fP\&.
.SH "Documentação das variáveis"
.PP 
.SS "string utilizadores\&.nome_ficheiro_lista_de_utilizadores = 'lista_de_utilizadores\&.pk'"

.PP
Definido na linha \fB3\fP do ficheiro \fButilizadores\&.py\fP\&.
.SH "Autor"
.PP 
Gerado automaticamente por Doxygen para My ADC Project a partir do código fonte\&.
